牛市之係時候討論下無限美金從科技股流出後會點

目前大部分Commodities都已經升到仆街，同時美股雖然指數仲撐得住，但連登仔熱愛既科技業中小型股已經跌到仆哂街，反映資金似乎已經開始慢慢轉陣

因此呢家應該係好好部署通脹play既最後時機

喺眾多商品入邊，樓主最睇好嘅係糧食
理由如下：
1: 上年有蝗蟲水災肺炎各種情況，農業生產大受影響
2: 蝗蟲主要係東非中東一帶肆虐，嗰頭啲垃圾國家主要以出口石油為生，而上年油價急跌，呢埋垃圾國家收入大減，已經燒咗一年儲備
3: 買唔起石油礦石最多工廠唔開工，而糧食係必需品
4: 拜燈軟弱嘅外交政策為冒險家提供機遇，中東戰爭可能性急升，進一步破壞農業生產

有見及此，樓主（燈開）買咗少少糧商股adm，準備睇吓有冇機會食中東人血饅頭

搶米呀

點睇 soyb

阿黃金神棍成日話食通天

點解好似睇過篇野咁

BYND應該穩

其實大型科技股有好多都有經濟支撐，相反跌到殘既舊經濟股重係蝕緊好多錢，而家資金轉出只係消息炒作，最終科技股都係會跑蠃

用手上既cash掃平科技股
依家d科技唔係2000年果陣，唔會一日回歸石器時代

correction 姐 最多咪加d fanng

買生產商好d
廢老話齋商品本身係唔生產價值

假肉係比左膠食啦

廣告post?

牛兄有冇冧把推介下
支持佐你三年

糧食呀清
利：屋企有6包米

買邊隻糧食股好